有冇人轉左去用 Medium？

我見呢排好多人話逃離 FB，轉去玩 Medium

竟然冇？

第一次聽

用緊

BTW, 都係twitter 好用D

有咩用

小小字都TLDR 邊會有港豬去medium 睇長篇文

facebook喲字細到粒豆咁
medium好好多

一個 content/publishing platform 一個 social media 有咩好比? 連堆人話轉個語境都冇了解, 玩咩吖, 個個寫文做"KOL"?
跟住Medium創辦人玩返Twitter先啦

[edit]

背後邊個老細先？會唔會學FB，TWTR同IG咁censor先？

Medium啲文長好多

多人用Facebook就會去收購

Medium 睇長文好過Facebook ，不過又有唔少好野要做會員先有得睇

所以唔會個個都跑得郁

不過識睇的話Medium d文真係幾好睇又多野睇

google+

之前無意中接觸到medium，覺得啲文幾好睇，又有分唔同既catagories，可以咩都睇吓，唔洗咁單一
好過facebook多多聲

Evan Williams
除咗twitter
Blogger都係佢創立
開始寫blog熱潮

facebook長期比人ban, ol9機制只要被惡意舉報fb唔撚睇你講咩就直接ban

Medium睇technical野多

since 2014

想新一年多喲人用

睇IT野會用佢

有冇好推介, 新加入覺得好難搵到岩既野睇

用途唔同，fb係話比人聽去邊玩食呵

我用緊Mean,好用Median

返工已經夠煩 仲要晒時間睇長文 都係上weibo算

Medium 華文作者集 2.0

IG夠哂數啦
小弟近日都轉左IG
仲諗緊加唔加返舊時D FD囝好

好少人用

假膠到你

Medium 太單調喇
得文

好似最近有likecoin鼓勵互動

時下興呃 like，即食文化，整幅圖加句 caption 呃 like 就算

Medium 可能（偽）文青會鍾意
個人觀感似少眾高質用戶市場（願意睇文）

Medium係咪要課金先睇到